retaker溫書溫到好頹

retake左英文，aim 2->3 仲有3個月左右就考啦 ，但英文都好似冇點進步，好想有lv3

點算好

對個個都用英文，少d用，最好唔用中文

買野都睇英文

做人唔好諗住一步登天 一步一步黎
下次比心機

唔好下次掛

2019一定得

同潛龍仔一齊溫英文

加油啦

係有料就有料
唔洗驚 最多衰左讀asso
如果asso 都唔得就證明唔係讀書材料
出嚟做野可能成就更高

Al retaker路過
乜都冇溫過
中英文反而各升1grade
主科溫到癲郤冇升grade

Anyway夠有出路
Repeat 要有fd陪先正
獨自一人好易頹
玩下認真下心理平衡好多

已經讀緊asso

睇曬金娜娜notes 真係有用

利申 英文straight 4 廢j

如果想speaking 好啲，就睇ted show講者講一句你跟住講一句，學accent 同pronouncation
強烈推薦睇埋rachel's english，學吓啲phrasal，verbs點用，抄低佢方便溫習。呢啲花巧嘢夠呃marker架啦

Youtube下就有，祝你好運

Retake一次好la
今次唔得就收手

依個真 我re 過一次
其中啲心理壓力真係唔係個個頂到
我依家入左U 但啲性格都變左

我明 我retake之前一星期打一次飛機
依家一日兩次

又一日 日子好難挨，明明總分夠入u，但係衰左英文真係好難受，見到人地低分過我都入到u，日日去reg去玩，我dse比佢地努力，但係走的路要比佢地多，sem break都仲要溫dse。幾個月黎心入面都唔好受，我知我垃圾，但真係好難頂

如果係衰英文, 你入到u仲辛苦啦
你當retake呢一年係為咗日後入u讀得輕鬆啲

Lm

如果你retake 公開試入u 會欣賞你
但如你喺啲勁人入曬U 得翻啲10零分嘅asso入面走後門 就

都啱，過返兩招比我得唔得

我2x分

做好基本功先，熟basic grammar，記多啲生字同spelling。拎Lv3只需要識紙、marker明你內容就得，完全唔洗勁。

其實我都係dse 2X分 炒中文，poly hd + retake最後上番ust 係好難捱chur到爆，不過依家諗返轉頭就覺得好rewarding，巴打要頂住呀

多謝大家

唉

痴線 4都好意思教人仲要listening得2
咪害人啦

不過2升4係好撚勁

死左佢一了百了

巴打2x分但衰英文/中文呢種最慘...應該好過好多asso人

你要明白 英文咁多份卷之中 唯獨listening係真係要浸... 唔係話你幾勤力就短期進步 但其他卷真係唔同
害唔害人 至少補我既學生 可以由2拎到3 每人目標都唔同

On9 英文呢科本身就係要浸 其實你個分可能都係4中，拿得4講真係冇資格教人，講緊自己都會犯好多基礎錯誤。自己都錯，仲幫人改到文進步到？收皮啦。

2拿到3 有時有彩數就得 講緊有人2233都有3 但有人2233係2，都睇睇總分。自己無料認啦仲好意思浪費人金錢時間補你 我丟錢落d補習名屍好過啦

當你唔信我真係用幾個月 但我最多最多都係用一年
如果真係要浸 咁你點解釋到其他全部卷都可以進步到？英文本身可能係 但dse既英文就肯定唔係
我只係證明我個方法有用

U->1?

CtoB
EtoD
做緊野啦
以前會係教會d自修室溫
有1個fd一齊
係自修室節衣縮食由賣頹飯到煮麵到打邊爐到煮飯
完左一齊返pt去左廿日旅行
唔頹 玩下溫下捉下棋打下牌 ok la
珍貴回憶

其實學左grammar 打底
其他你好易上手

利申 Level U

考ielts 依家有冇用
好鬼易

我記得當年英文3底reading3/4 writing 2/3 listening 2/3 speaking 3/4
writing最後我都有4 speaking 最後有4 但可能reading 自己做做下B2先知好多唔識(果年好似講美食車 覺得自己熟少少呢d野就沖去做 )所以拉返都係3 但我果陣都係用1-2個月沖返黎,果陣係不停睇d勁文學下佢地識文既flow,點包裝下 背左好似5-6頁vocab/sentence pattern果d (總之個數量係可以令我寫到一篇有自己content加夠哂字哂,除左第一句TS好似係果陣自己諗其他都係靠我背既唔同字組合出黎
speaking就果陣同自己身邊既fd日日練最後又係係咁背d懶係好有organised既字
listening果陣好似只係做下幾分UE listening 但同dse好唔同 都係練下寫快d咁 因為好多唔識串
但我個人覺得speaking同writing 都係content重要 只要你表達到其實都唔會太差

上年英文3 （3333） 今年retake eng econ math 求每科升一個grade 已經有keep住背vocab 操卷 但聽ted talk之類英文programme都係半桶水 明大約意思 但都係唔可以完全明白 聽到好頹

考下mock
同埋英文你邊份卷弱先
不過英文卷你grammar唔錯就得
我當年考writing都冇背咩罐頭句,只不過諗野logic同埋有創意,夠拎4

利申 14 DSE writing part a 滿分 part b 16-17/21(好似係)

樓主我都係衰英文
都係aim2上3

好茫然

我reading特別弱，d字幾深，又答唔中題

要頂住

你reading part a岩幾多
正常part a拎8成, b2 岩少少就夠4
當時part b2完全唔識做

想分享少少, 雖然唔係話好勁, 我2012 > 2013 RETAKE, 都叫由18>23 分 拎左兩科5*

我最高興不是有5*, 而係一直好俾心機既英文, 由3>4, 全分巻都升左一個GRADE, 果時仲俾朋友睇死話咩語文呢d 睇天份之頪

以上所講既都係想大家都俾心機! 都唔好俾太大PRESSURE 自己!